宜家重有冇租漫畫既鋪頭

發覺都係鍾意一集集單行本咁追
又開得太多本 買曬都應該破產
想問下觀塘區會唔會有得租？

冇

樓下嗰間幾年前執咗

石籬二好似有…

樓下以前有一間
不過執咗
間野叫有一間漫畫店